波叔二千 孟母三千

千千動聽